[LOST & FOUND] 巴打你的士漏低嘢

今朝喺跑馬地上的士後座執到
應該對你好有意義

講到黃色遮住咩就俾返你

P牌推唔到
各位幫推唔該